手足占士米拿終於表態！

利物浦仲唔宣布同佢割蓆停牌？

撚樣米拿：為理念（利）而戰既人，最終一定戰勝為金錢（鏝）而戰既人

啲青筋癲到

佢D飲食應該仲癲過C朗

手臂